@book{Ivchenko,
author = "Ивченко Г. И., Каштанов В. А., Коваленко И. Н.",
title = "Теория массового обслуживания",
address = "Москва",
publisher = "Высш. шк.",
year = 1982,
numpages = 256,
language = "russian"
}

@book{hubbard1999vector,
title={Vector Calculus, Linear Algebra, and Differential Forms: A Unified Approach},
author={Hubbard, J.H. and Hubbard, B.B.},
year={1999},
page = 88,
publisher={Prentice Hall}
}


@book{knut_tom4,
title = {Искусство программирования. Том 4А. Комбинаторные алгоритмы, часть 3},
author = {Кнут, Д.},
year = 2018,
publisher = {ЛитРес},
numpages = 912
}

@book{Shtoyan,
author = "Кёниг Д., Штойян Д.",
title = "Методы теории массового обслуживания",
address = "Москва",
publisher = "Радио и связь",
year = 1981,
numpages = 129,
language = "russian",
edition = "Под редакцией Г.П. Климова"
}

@book{BocharovPage37,
title = {Теория массового обслуживания},
author = {Бочаров П. П., Печинкин А. В.},
address = {Москва},
publisher = {Изд-во РУДН},
year = {1995},
pages = 37
}

@misc{kuntz2020stationary,
title={Stationary distributions of continuous-time Markov chains: a review of theory and truncation-based approximations}, 
author={Juan Kuntz and Philipp Thomas and Guy-Bart Stan and Mauricio Barahona},
year={2020},
eprint={1909.05794},
archivePrefix={arXiv},
primaryClass={math.PR}
}

@book{BocharovPage240,
title = {Теория массового обслуживания},
author = {Бочаров П. П., Печинкин А. В.},
address = {Москва},
publisher = {Изд-во РУДН},
year = {1995},
pages = 240-244
}

@book{Ventsel,
title = {Исследование операций},
author = {Вентцель Е.С.},
year = {1972},
address = {Москва},
publisher = {Советское Радио},
pages = 263
}
 
@article{CaseEnergyPropotional,
title	= {The Case for Energy-Proportional Computing},
author	= {Luiz André Barroso and Urs Hölzle},
year	= {2007},
journal	= {IEEE Computer},
volume	= {40},
pages = {33-37}
}

@article{GJMiller,
title = {Stationarity Equations in Continuous Time Markov Chains},
author = {Rupert G. Miller},
journal = {Transactions of the American Mathematical Society},
number = {1},
pages = {35-44},
publisher = {American Mathematical Society},
volume = {109},
year = {1963}
}


@article{PhungDuc,
title	= {Exact solutions for M/M/c/Setup queues},
author	= {Tuan Phung-Duc},
year	= {2017},
journal	= {Telecommun Syst},
volume	= {64},
pages = {309-324}
}

@book{Gnedenko,
author = {Гнеденко, Б. В. and Коваленко, И. Н.},
title = {Введение в теорию массового обслуживания. 3-е изд},
year = {2005},
isbn = {5-484-00287-7},
numpages = {397},
publisher = {URSS Москва},
language = {russian}
}

@book{Fedotkin,
title={Модели в теории вероятностей},
author={Федоткин, М.А.},
isbn={9785922113847},
series={Библиотека Нижегородского государственного  университета им. Н. И. Лобачевского},
year={2012},
publisher={Физматлит},
numpages = 608
}

@article{EnergyEfficient,
title = {Best Practices Guide for Energy-Efficient Data Center Design},
author = {Otto VanGeet},
doi = {10.2172/972929},
place = {United States},
year = {2011}
}

@book{neuts,
title={Matrix-geometric Solutions in Stochastic Models: An Algorithmic Approach},
author={Neuts, M.F. and Neuts, P.M.F.},
isbn={9780801825606},
lccn={80008872},
series={Johns Hopkins series in the mathematical sciences},
year={1981},
publisher={Johns Hopkins University Press}
}

@book{DemidovichMathStability,
title={Лекции по математической теории устойчивости},
author={Демидович, Б.П.},
lccn={68114995},
year={1967},
publisher={Издательство "Наукa" Главная редакция физико-математической литературы}
}

@book{hinchin,
title={Математические методы теории массового обслуживания},
author={А. Я. Хинчин},
publisher={Изд-во АН СССР},
year={1955},
pages={122}
}
